好擔心個仔大個變毒撚

最驚佢大個成日睇嗰啲賣肉動畫
變咗做megumegu fire嗰啲

利申: 我同老婆都幾好樣+驗咗dna係我既仔

靚仔毒撚=金城武

金城武跳megu megu fire

佢好靜 有我啲毒撚dna

驚佢玩抖陰學貓叫好過喇

起碼溝到女先

睇定gv
至少一定唔會跳咩菇咩菇fire

如果佢大個中意睇動漫
係咪應該比佢睇多啲高達 海賊王嗰啲？
定直接stop佢好

細路仔好易教
你唔想佢做咩就迫佢做咩

唔好靠害

應該睇龍珠

俾多啲j圖佢睇，由小教起，大個就會想屌真人

驚佢亂拍啲女個西

唔想佢打機就日日迫佢打機
當佢係電競選手咁迫佢晚晚打
包佢一世都唔敢打機

你細個咪又係咁反叛，

人地教精你ja傻閪

睇嗰啲賣肉動漫會有嗰種性本能既反應
唔覺我迫佢睇佢會唔睇 唔想佢咁變動漫毒撚

要佢唔訓覺咁不停睇
睇完每集都要寫感想

依個唔錯

帶佢多d戶外活動